死獌狗後日有分 深夜1點去達德學校玩碟仙

John

師兄玩到咁大

順便幫 慕尼黑空難死獌狗 招魂出來屌

CHING自從牙朗入完倒掛消失了

去左尼泊爾旅行牙

好多位上唔到網

無咗你嘅呢個星期
反朗嘅質素好低質
啲人輪住黎柒

對不起

Ching係咪去左行山

Ching 行ebc?

yes

Abc定ebc?

ebc

難不難行

鞭定屍都得

你問連登仔難不難行？

推定先

幾時去？

王生原來是真獌迷同真朗迷

吓

lm

出發未？

反朗大將軍起行未

出發啦

3分唔計？

3點都到
樓主仲未出發？

玩咁大 ching

洗唔洗搵阿信陪你呀

唔係一陣半路比人刺殺呀

收到wind 樓主宜家入左🏥 好大機會送去青山

出唔返嚟？

幫我問下碟仙今年歐聯冠軍係邊隊

今晚早d訓，聽晚食埋最後晚餐出發啦

仲玩唔玩牙傻勁

ok

又有得po呢張相

玩鳩自己

等睇直播

王騎到底要戰死幾多次